誰令我今天開始不喜歡講話 暗裡我繼續在想你😞

怎可掩飾心中的哀傷
手裡感覺到你雙臂的冰凍

狗

你講乜撚野呀屌你老母笠狗

自嘲

叫春係咪就係呢種

打隻狗字都要護航咁大陣仗

ching好波

互含

唔好理笠狗啦有村b

🐥

樓豬屌狗

我屌你老母

你又點撚樣牙 15雞